2021 HKU taught master MPA/MIPA 討論區

有興趣嘅就嚟傾吓啦

我好想入呢兩個是但一個

MIPA d人話係未要有related experience先會收

我舊年final year報連in都冇得in
利申cu first hon

睇d大陸forum話mipa冇經驗/fg唔使諗
可能收都係收番hku fg

但mpa同mipa雖然爭一個字但入面讀d野好唔同喎ching

兩邊都有興趣，但係比較有興趣mipa

cu mgpe呢

呢個我都想報

Hku map競爭係咪好大
非三大2nd up 2年working experiences

通常請政府工

慳返報名費
350夠你打多次邊爐

通常收政府senior officers

mipa係未收再senior d果d

Mipa反而相對無咁睇background
但都係難
MPA本身直情係政府同公營機構高層俱樂部

mpa 收咩人

今年要reference letter

都未開始報

點垃圾法？